幫朋友問notebook，請出招。

幫朋友問，香港買限定，不網購，筆直6-8k，主要睇片果d用，少打機。有咩好選擇。

如果可以Amazon 真係大把選擇，不過可惜佢唔得。

ipad

講少左apple唔要，因為佢都有

720s 14 8250u ips mon srgb9x%